一人多個係生活上突然感到幸福/開心嘅時候

我先
想dum垃圾即刻發現一個垃圾桶係隔離
唔開心突然有個fd搵你出黎吹水

挨落男朋友到

食到好好食嘅嘢
放工返屋企冇塞車 好早返到

去到巴士站啱啱有巴士到

老闆唔洗再叫我開ot了
可以俾我日日準時收工

呢個真係好爽

然後返到屋企開支啤酒飲 真係好幸福

標題唔係打小確幸

抽獎抽到幾百

收工果陣天仲未黑
出街食野覺得好食
番屋企隻狗衝埋黎
起身果下好精神
望到個天好靚好藍
鐘意既人挨落自己度
聽歌果陣聽到一首特別鐘意既歌
出完一身汗好熱好口渴飲既第一啖汽水
去旅行出機場果下
上網買野最後一件比自己買左
天氣好凍飲屋企人煲既湯

無聊望天見到彩虹
個下即刻覺得人生充滿希望

行行下一個地方，突然諗起個到同女朋友發生過嘅事

見到細路好有童心咁笑
見到老人慈祥嗰種笑
當然重有朋友之間無拘無束咁笑

冬天沖熱水涼

有次病，呀媽不停叫我食藥，我話得啦你坐番低睇劇啦，佢話 哎呀！我擔心你呀，跟住伸手摸我額頭，個下覺得好窩心

撩耳屎

去鋸牛扒嘅第一啖
收工踏出門口第一步就有朋友約你去食飯

掛住佢 佢突然搵你嘅時候

同朋友深入對話

同女fd 講完冇同人講過既煩惱, 比佢話我做乜唔早d 同佢傾訴

中六合彩
成功上車

頂禁錯 sorry

食譚仔

發現有人同自己既諗法一樣

抬頭架lift就係自己個層仲要岩岩好㩒到
搭長途巴士有位坐
急屎有乾淨廁所去
放工去買想食左成日嘅野食
番到屋企有湯飲
冬天同貓一齊瞓
攬住另一半瞓教
搵到輯好劇嚟煲
瞓到自然醒